飛甩左綜援俾老母屌到飛起

我屋企其實都拎左廿幾年綜援架啦
咁最近續期 要乜柒都交哂俾社署
銀行d數要好清楚...咁我唔想咁煩 同埋決定左七月就做長工 老母話整甩左之後佢都會出黎做野
就同個姑娘講唔續啦 俾老豆拎長者津貼
每個月加埋我同老母既一半糧都應該夠啦掛
點知老母一聽到屌到我飛起 話出三糧會有二萬幾蚊
六月你仲返緊part time點搞 屋企唔洗煮飯啦
但其實我報左好撚多日更 佢地唔夠人點都會塞我上去....點都會有六七千既
同埋我之前借左錢準備頂住六七月先
但係老母覺得我係度破壞佢計劃 我就係唔想hea住做pt咁耐先逼自己斷左份老綜....
有少少後悔 但係真係好唔想因為拎老綜俾人睇唔起

你幾大?

廿幾
出世前已經拎緊

之前一直諗我做左長工既話份萬零蚊糧就要養五個搞唔撚掂
結果拖左成年做pt
到老母前幾個月話會出黎幫手先決定唔想拎
點知佢咁大反應